锡耶纳
======

一、交通方式
------------

-  大巴

   -  Tiburtina汽车站是罗马最主要的长途汽车站，旅行者可以从这里乘坐Baltour公司的长途汽车前往佛罗伦萨、锡耶纳（Siena）、米兰等意大利城市和波尔多、加莱（Calais）等其他欧洲城市，具体信息可参见web.busbookingline.it。
   -  地址：Piazzale Tiburtina，Roma
   -  到达方式：乘坐地铁B线在Roma Tiburtina站下车
   -  电话：+39-0662288348

二、主要景点
------------
- 介绍

 尽可以沉醉在这座托斯卡纳的小山城，沉迷于文艺复兴时代的红色建筑群。锡耶纳是一座托斯卡纳的山城，以其独一无二的艺术，建筑而闻名并被评为世界文化遗产，这也是意大利唯一一座不允许机动车进入城市老城区的城市。每年夏季的赛马节会聚集来自世界各地的游客前往观看。锡耶纳赛马节(Il Palio)是锡耶纳一年一度的中世纪赛马节，所有的选手都会身着中世纪服装在贝壳广场骑马奔跑。每到这个节日锡耶纳都会聚集众多游客观赏。所以住宿会是非常紧张的。
